慈雲山連儂橋出事喇！手足入嚟！！

出咩事？就係你哋做得太出色喇！

Sorry呃咗大家入嚟，但我有認真嘢講。

我覺得可以整得特色啲，又可以等區內老人同細路都易明易接受啲。純分享，我自己都會去做。
Btw 靈堂口 大家都知喺咩位啦！

玩撚夠未阿屌

屌你標題黨
不過都贊成 tg谷傾啦

未呀dllm！整到一日人人都清楚爭取到五大訴求為止！

Sorry 呢個真係我錯
想問係邊個TG group?

慈雲山谷

講緊你個on9標題屌住慈雲山真係比你嚇撚死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告